演藝學院男生事隔逾年半被控黃大仙暴動 另涉藏催淚彈殼

網民前年8月5日就反修例首次發起全面大三罷，要求港府撤回修訂《逃犯條例》，當天多區爆發警民衝突。事隔逾年，21歲演藝學院二年級男生被指當天於黃大仙參與暴動，被控以暴動及無牌管有彈藥兩罪。案件今於觀塘裁判法院提堂，暫時毋須答辯。主任裁判官錢禮應控方要求，將案押後至6月25日，以準備轉介區域法院處理。被告獲准以原有10,000元現金保釋候訊，其間不得離港，並須交出旅遊證件，包括BNO。

前幾日個po原來係真

邊個post?

喺黃大仙發過夢麻煩入一入嚟

re 咗，你樓下

報料位ching都要小心, 分分鐘佢黑警朋友搞埋佢

Push

原來係催淚彈彈殼......

前幾日個po

手足